鰂魚涌的人快啲走呀

狗狗地鐵下面衝上嚟，前後包抄冇得走